有冇人同我一樣聽到離地IB仔嘅說話感到憤怒？

其中將升讀港大醫科的IB狀元葉鉅昭認為，以IB成績入讀醫科挑戰性較DSE高，對失誤空間亦較嚴謹

咁又真係無講錯
不如統計下IB醫科生生係咪95% 私人執業
雖然好多醫科生都會私人執業但感覺傳統公開考試出身嘅人私人執業比例比較低

召喚CUHKBanters

好貼幫推

五十步笑百步
dse好打得去邊

我覺得佢可以謙虛啲話冇考過兩個制度，唔熟悉不能比較